個感染數字今日係咪無更新到

今日仲係萬七？

琴日萬三 今日萬七
依家支那每日朝早更新一次

你唔係信呀嘛

唔信，但都要有個基數黎x20

我個人係後面加兩個零